黃絲陳潔玲網店hkfoodbuyer同綠店「點點鮮」係咩合作關係？

陳潔玲間網店hkfoodbuyer海鮮嗰頁全部都係「點點鮮」

而點點鮮上年6月就因為TVB東張西望落廣告
由黃店俾人踢左去綠店

再睇返前少少

點點鮮本身係同莊端兒合作開，係黃店

陳潔玲又喺2020年暑假
同莊端兒肥腸合作搞直播「表姐有好嘢」賣嘢

後尾「表姐有好嘢」又突然唔見左莊端兒同肥腸
變成左依條女「自己新開嘅網店」
成個ig ac得返陳潔玲自己

同一時間莊端兒都無再出現喺點點鮮
幾個月之後陳潔玲開左間hkfoodbuyer
入面就大量點點鮮嘅嘢

成個過程都好耐人尋味

又準備開始批鬥？

問個清楚問個明白啫

批鬥post 拉

樓主係hktv mall pr
帶風向

其實你係咪點點鮮或者陳潔玲Pr？

你都好明顯係hktvmall pr
之前唔開po 依家先開 有冇咁巧合

點點鮮成日搵o靚妹賣廣告

見熱鬧咪助興下
巧合唔等於你講嘅就係事實

賊喊捉賊
手法係pr無誤
抹黑別人還不了自己清白

e 照你咁講 你講既野
巧合唔等於你講既就係事實 喎
唔好咁勉強喇 pr 比人識穿好閒姐 再換acc 出黑材料po 咪得囉

你唔去問佢?
開post打到好似疑點重重咁做乜

我話耐人尋味咋，邊度話我講嘅係事實？
問下啫，咁大反應做乜

大家記住 巧合唔等於你講既野就係事實 呀

so? 你唔cap 埋係咩po? 咪就係陳潔玲岩岩個po 囉
抹黑抹埋我 你呢d 唔係pr 喇 係專門玩抹黑

無佢ig？ 唔識用真ac inbox？

問佢囉屌你老母
扮乜柒

你一開波又一口咬定我係Pr 家陣又話我唔係

你又岩 你一個人做兩份工 pr 加抹黑部門 比少左個credit 你

Hi 美國民主黨fans

唔可以持不同意見？你都一個人打兩份工啦hktvmall狙擊手+陳潔玲點點鮮pr

俾少左個credit你

你有心搵可以搵埋我以前既留言
我一直都讚hktvmall 當時仲比人話我hktvmall 打手
而你呢 原來係hktvmall 員工 ops

你有心可以搵埋我以前嘅post
我之前係陳潔玲fans

你唔駛講d 咩架喇
我亦都唔會講d 咩
因為事實就係你係hktvmall 員工
咁對於大家對你有咩睇法 大家自行思考喇